C朗剛過34歲生日 母親證實乳癌復發

不幸消息再傳出！剛在三日前過完34歲生日的葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（C朗），其母親親自證實乳癌復發，未來人生要繼續與癌魔對抗。

C朗媽媽Dolores在07年曾確診患上乳癌，及後透過手術移除了腫瘤及接受治療後康復。不過，她最近接受葡萄牙一間電視台訪問，再次證實癌病復發：「我在馬德里進行了另一個乳房手術，接受了放射性治療，現在正為生命而戰。」

雖然要再次抗癌，64歲的她仍不忘在節目中關心兒子最近捲入的涉姦案，斥報稱遭強姦的美國女子Kathryn Mayorga捏造事實：「我相信我的兒子，她去我兒子的酒店房，就不是只想玩撲克牌那麼簡單，我清楚我兒子的為人。」她在受訪前，已飛去意大利與現效祖雲達斯的兒子慶祝生日，相信對方也一早知道媽媽的病況。

C朗一向非常疼惜母親，過去當母親確診患癌，曾捐款到葡萄牙當地的抗癌基金，幫助醫院修建小花院以讓其母親可有更好的治療。

報應多數報喺屋企人身上

子孽母還
希望躺躺媽媽渡過難關

我咒佢的

C朗一向非常疼惜母親，過去當母親確診患癌，曾捐款到葡萄牙當地的抗癌基金，幫助醫院修建小花院以讓其母親可有更好的治療。

又關小花事

大把錢 怕咩 實醫得好

Cancer 喎

小花真係好撚仆街

好老實，你講呢D野好冷血，我反朗都睇唔過眼。
積下口德啦王蛇

花迷

將軍神力蓋天

認真希望反朗收下把口
賤種朗一個受晒先公平

為強姦犯積口德
你會不會祈求淫震英身體健康？

畜牲黎 冷血都好正常

佢老母係強姦犯？

佢個仔錯 咁點解要屌人老母啊

無錯，你會祝 689 777 老母身體健康？

希望醫佢醫返50年，都唔好死住

咁一定好得反

抵撚死啦，我美斯神皇天擊殺佢全家

大撚把頂級富豪有錢過c朗唔知幾多倍都係cancer死

大把有錢人都敵唔過cancer

連登仔把口真係賤過狗

以為王騎比牙朗雞姦過